灣仔近鷹君有位手足被搜到有laser, 有冇人識佢?

好大機會俾人拉
有冇人知佢叫咩野名?
救人

又係濫捕

推 識佢既幫手搵星火救佢

幫手推

推啊

放心
根本而家有GEAR 有LASER 都唔會告得入
踼完保出黎反告9 班黑警轉頭
而家星火搞緊起碼三四十單
CLAIM 到班狗仆街冚家鏟

推

Tui

高果個？有無正面？

leung chun yin

告就一定告唔入
旨在玩你48個鐘

希望手足頂到踢保

梁頌然???好似係
唔確定
推

印象中未有人因為laser被起訴

拉左3個
有一個未成年女仔

都係拉入狗屋打一身
又唔會告到 攻擊性武器

依2個放左

玩你48個鐘就放你走

即係捉左一個?

push

圖一個男仔，和理非樣。捉乜撚？